(輿論戰）民記好波！民間記者會15號11:30有記者會！一齊推上熱門

一齊推推推

咁快有一個負皮

感謝民記

推

push

推，民記講話你要聽

民記
好耐冇睇

真 我好掛住佢地啲英文

Push push

PUSH

推!!!

出面啲垃圾post上曬熱門

第二隻負皮狗

咁夜開post邊撚推到呀

Tui

推定

Pishhhhh

聯署唔算嘅

推推推

好難推喎清

我地要熱烈地討論呀

阻住我瞓覺

朝早睇直播

返工睇條鐵

乜連登仔咁早瞓嘅咩

開住佢聽聲

有冇人未瞓

推！

有時差

我又推

我再推你

冇
人
未
瞓

唔好瞓住

警曱又出嚟搞事

唔好屎呀

我話得就得

pushpushpushpushpushpushpush

做乜咁夜開post
推

樓主

返嚟啦

推推推推推推

唉

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒採訪邀請

民間記者會主題為：「香港人唔收貨 立即調查重組」

去年六月至今，港警暴力鎮壓、選擇性執法、濫用私刑，滿手鮮血。
港人高呼「成立獨立調查委員會」，甚至「解散警隊」的聲音不絕於耳。惟一年過去，極權政府與港警狼狽為奸，給予警隊無上權力，所謂監警會淪為爪牙，形同虛設。警暴底下，抗爭者死傷無數，卻未能沉冤得雪，民間記者會就星期五公布的監警會報告召開記者會，重申獨立調查的重要性，讉責政府無視民間訴求。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2020年5月15日
時間：11:30

記者會後將設有問答環節，由於會場座位有限，有興趣進場採訪的媒體請於5月14日（星期四）晚上12時前以電話（95001884） 或電郵（kim@citizenspc.org） 覆示，我們會告知詳細地址。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：95001884）。謝謝

金先生 謹啟
2020年 5月14日

以為你瞓咗

好耐冇見

Pishhhhh ahhhh

蛆住人瞓

我都想知，夜晚少好多人推

正視聽

ppppp
uuuuu
sssss
hhhhh

大佬唔洗瞓

扌隹 口牙

人嘅問題
哩度好多人

咁交俾你得唔得

咪又係平時堆夜鬼

義士不是condom
出嚟交代

又係熟悉的面孔

佢掉低咗我哋

咪就係果幾個

咪係囉

小小鹹

嚇走哂啲人

一定係自己去咗瞓

再推

五大訴求 決一不可

一推再推

一齊推

有冇十個

強烈譴責呀

FreeRide推post

唉

叫嗰個引人上水嘅五毛過嚟拉po囉

Push

佢自己潛咗呀頂

決乜嘢

佢收咗工啦

唔收貨呀

開post嗰個瞓咗鳥

啱啱先睇到reply錯人

我唔信

peter

無法顯示用户名稱是condom

狗眼看人妻呢

屌

樓豬快啲上水

好仆街

錯乜

上水拉po 啊

我都想瞓

邊有人咁㗎

唔想做condom呀

瞓啦，佢地會推到上第一位架喇

點召喚佢呀

樓主一定刷牙洗面緊

Btw記得follow民記ig

你開過個啦

佢啱啱都話自己收工

推多幾下先

我講嗰個毛毛

狗眼看人妻呢

推一推

本身想reply嬌拔

手足唔係condom當手足係condom

你開啦

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

pish

推，簡單

民記

一人開一個鬥快上熱門

好諷刺呀
樓豬係咪要當手足係condom，答我

開完我推你

Man Kee

簡單

易

推推

係咪好CLS

再撞

好難

再攞

早抖

哩個post長期置頂都唔熱門

Pishhhhh ahhh

又係你

語癌

Byebye la

早晨呀ching

睇！

咁早起身推post

Ching咩時區

唔係我

好一段時間無見

諗起簡單

手殘啫

放工，搵唔到了

push!!!!!

PDT巴打？

是撚但啦來推POST就得
我都想瞓AR

我都係

夠鐘瞓覺啦

應承我，我地推post推到佢地開記者會

都未收錢

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

佢咁窮，過嚟賺錢啦

一齊講

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

賺埋都唔夠交電費

雖然p推唔郁但都推

應承我，唔好當手足係condom

樓豬呀

支持

由於佢今晚嘅事蹟太柒

我一定要令到大家都知道佢係邊個

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

上咗熱門lu，瞓覺好唔好

鑿壁偷光

樓主係咪去食黃店消夜當抗爭當手足係condom

早唞啦

冇追post，咩事？

毛主席

成日冇上 又係咩黎？

free wifi
大家推post now

唔好以為開咗個po就當抗爭咗

推呀

又話瞓

再推呀

初選聯署po嗰度囉

用不推文去不斷覆人， 最後搞到大家都出返嚟推

搞到弄巧反拙，沉咗嘅po變返熱門

屌那媽我充滿電諗住瞓覺，得返78%

應承我，唔好當手足係condom

泛民記者會

事緣係喺 初選聯署po嗰度

因為佢不斷用不推文回覆好多人， 所以搞到大家出返嚟推文

佢呢個弄巧反拙嘅行為太柒了

你舊電虧啫

我諗起某個人

但早兩日先被熱狗

1%

好耐冇見過佢

邊度有得捉比卡超充電

熱門第八

一齊講

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

你識我？

上個月被泛民

歸英派嚟架

早兩日係熱狗記者會

long time no see

721

冇嘢啦咁

咩事

Pika pika

失望

白票，被五毛

再推！！！！

上到第六位

佢已經唔記得，係件好事，仲搞到我耿耿於懷咗咁耐

我記得喇
一講白票同被五毛
估唔到你仲記得我
仲有溫家寶
幾驚你地又五毛我

唔係呀嗰次係連登偶然嘅理性討論

而家會記住了

梗係唔係啦

你係有苦衷㗎嘛， 只不過大家都誤會你

已經冇人入嚟

認得你個名呀嘛

笑死，我唔敢睇返

唔好記住

一開頭衝出嚟屈毛

咁你唔好瞓

瞓晒樓主好嬲好嬲

pppppppppppUuuuuuuuuuuussssSsssssshhHHHHhhH

嗰排對得太多五毛呀嘛

推

加油民記手足

我哋都畀人屈過

最新嘅理由係播歌戇鳩

有人

好彩有人可以幫我做下證
證明我唔係五毛

繼續

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

有人推

真正嘅5毛係嗰隻囉

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

你都加油推post ，唔好停

推po要認真，連吹水都唔得

係on9

乜仲有人誤會咩
你下次解釋自己嘅立場呀嘛

正名為泛民大台記者會算啦

都沉咗啦冇人睇㗎喇

輕鬆可唔可以咩

你鍾意啦

又返嚟啦

一齊鞭屍

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

你哋咁做對唔對得住班義士

下次播片

有人聽先得架
我開post話龍門難食就比人話打手
係咁話我唔話呢間藍店難食果間藍店藍食
淨係踩黃店
我屌 我都冇食過藍店 撚知佢難唔難食咩
但冇人會聽 一係就叫我咁你唔開post未得
屌 咁同解決提出問題嘅人就當解決問題有咩分別

頭先沖涼

輕輕一推

你聽朝再推啦

推

上到第五位

多謝手足開post幫我地推 我地會努力為大家發聲。聽日見啦大家

我有睇過你個po
係你語氣太重，個title一嚟就叫人執
不過龍門又未難食到要執嘅

下下情緒勒索咩

咁晏先沖

你鍾意囉

從電台變電視台

竟然認得

之後變電莖台

但呢招開頭幾好用，但而家好反感

Be humble

頭先有段時間走去寫投訴信

手足

點會唔認得，有排成日見到你

呢排冇波睇大家暴走？

大家記得寫信，尤其係rthk，呢封信有晒template

好嬲好嬲

可恥嘅樓主已經瞓咗一個鐘

bin c 樂趣多

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

算啦我都係繼續鞭屍啦

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

而我哋捱夜幫佢推，好嬲好嬲

再推你

韓假有直播

我近排好鐘意食佢個雞扒撈丁同埋咖喱羊
我覺得好好食,係咪我有問題

可能喇
但我呢一刻都唔覺
因為我幫襯左四次
人哋留俾都係三顧草廬
我就四顧龍門
沒有最差只有更差
次次都好難食
頂佢唔撚順
先覺得佢真係要執

開完post後再幫襯過
好食左

手足
樓主好嬲好嬲

呢期係熱狗記者會

我食咗咖喱牛腩撈丁，痴撚線竟然好食

少咗上連登
調節情緒

上次蘋果搵人改造明顯有進步

聽日去再食之前覺得好伏嘅all day breakfast

我都差唔多

可能係我啲味蕾冇咁挑剔

聯署post竟然係熱門1

我已經好耐冇食，但我食嗰陣係正常茶記水平

多謝佢呀

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

勇者龍門師

介紹你
瑞士雞翼撈丁

茶餐廳食哩啲嘢你分明搞事

推唔到但支持！

新人唔好走

我覺得茶記黎講佢點都唔算差
不過佢炮台山間鋪唔做以後少咗機會食

你都未瞓

唔好暴露

跌返落第六

笑死，食咗4次覺得難食都幫襯，好勁
你開返個po讚返龍門有進步啦

我第一次食佢瑞士汁雞翼公仔麵都覺得唔差

我試埋雞翼撈丁先可以開

一陣間畀人話5毛洗底

唔好暴飲暴食嚟調節情緒

唔知有冇開冷氣瞓冷氣軍師

又要我貼呢張圖
咁都叫唔算差？

每次睇張圖都覺得好好笑

唔緊要，聯署post都重要

屌佢又話五毛
讚佢又係五毛

早排都有白俄羅斯聯賽
依家失守咗

食過美心間simply life個all day breakfast
屌佢老母成百幾蚊加一俾屎我食

仲有冇咩推介

幫推

乜鳩焗飯焗意都幾好食
係等得太撚耐

有做運動

好慘點都做五毛

標準太多

有冇去過炮台山間閨家

學盧覓雪話齋佢d麵唔會太淋夠爽

一陣間我哋去幫佢， 又畀人話同志幫手

痴線真係龍門師

你再唔瞓就夠鐘食宵啦

我食有湯果款

屌龍門，分化撚
讚龍門，分化撚

一次過block晒，下次洗地組嘅po就精彩啦

推推推推

鬥黃鬥到

呢張相係幾時?
如果講賣相佢個常餐沙嗲牛麵先大鑊
成碗餿水咁d湯浸過哂d沙嗲汁

直情連樓主都見唔到呀

平時都要等15分鐘龍門要等幾耐

召喚同自己鬥黃

唔係你係邊個

瞓了，聽日見

算啦我哋有排學呀

人哋文革鬥到黐線㗎

Yellopenrice出街前外賣過一次
之後見到要排隊就冇入,想試佢d咖喱

唔係呱，我一千零一次食嗰陣係ok㗎，質素咁參差嘅咩

英乙會唔會好睇過白俄

再見啦

一入去，成個Post 都block 晒

禾系五毛同5p

bye bye

大家慢返d，已經過500 reply

笑死，有呢一日都幾好笑

乜撚嘢都宣傳唔到

果次食
由門口入去到埋單用左40分鐘

屈下屈下自己都單機

大家唔好忘記最大嘅敵人

平民食肆上過去就唔駛食
貴嘢又食唔起

係中共

毫無意義嘅po

味係正常但個賣相好倒胃口

佢d焗野幾好食,尤其焗青口
如果d薯蓉濃返d味就perfect

ok 啦，唔計排隊時間嘅話
呢個post比龍門騎劫左

我借人地圖
但我5個月前食都係咁
就係因為呢碟野
我罷食左龍門5個月

全世界自己單機啦

唔正常架屌
個麵冇味
個汁冇味
雞翼梅嘅
仲要凍嘅！

大家加油呀

直接delete咗呢個app啦

俾多次機會佢啦

bin c

bin c

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

點解你咁黑仔

屌 真 block埋你地

邊度有好食嘅沙嗲牛肉公仔麵
以前試過兩三間都係唔好食就冇再試

你睇吓你
咁嘅語氣點洗底

最近幾集d價位真係....
東歐聽講爆到6月

我淨係食過個蛋同沙嗲嘔，個樣同味都係正常
你哋究竟幫襯邊區

過bd玩

返高登

比左喇 咪果碟焗野

語氣太重，佢肝火盛

300蚊塊扒
lego甜品
都係yellowland好，平民去返平民店

多謝狗眼看人妻(失敗的拉手)

嗰日冇去祈禱呀

可能比人完全封鎖左

我一直冇開ac

貼圖果個巴打都係咁講架

嗰邊真係風氣比較.....

佢冇感恩呀

好聲好氣囉

感恩師傅

買腦魔公仔

可能我好彩，嗰一一次都係正常發揮

近排都間唔中返去睇，一直鬧呢邊兒登

好少,未有黃圈前成日去d連鎖茶記食都麻麻
印象中好食係n年前嘅新釗記,但藍店不了

好熱狗feel

唔洗排呀果次
但茶記黎講好似有少少耐咁

拉

係囉，但食住花生睇又幾好笑

因為黃店我食飯支出多咗成倍有多

要訓了 聽朝仲要準備呀

你邊有可能有狗眼看人妻咁犀利

連登開時都重會兩邊睇，高登重有人流
宜家覺得早洩好慘

佢哋仲認為自己係主流添

早唞啦
各位要加油

3點幾都未訓仲要準備11點幾開記招

快d去訓

你係咪唔找錢呀

早唞

順便bin c

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

但佢個app真係麻麻地呢

Btw,會唔會搵次重點回態下對家用攬炒抹黑

唔緊要啦，河水不犯井水

係垃圾啦

佢哋嗰啲風向真係仲亂過呢度

唔想俾人狙擊呀

白俄技術型啲
英乙就體力型
白俄都踢到歐聯外圍賽

浮浮沉沉

又双返來了

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

佢哋都唔會睇呢度啦

佢成日彈熱門 我好中意睇

啱啱發現，個app重係lihk嗰個，已經上唔到

我好少睇，成日當睇戲

唔係喎，有人兩邊都有上喎

外圍賽係冠軍都有啦
睇下幾外嘅啫

我睇新聞、音樂台算數啦

好少入去嗰邊睇

嗰邊仲有冇影響力嘅其實

唔可以話完全冇嘅，好多熱狗fans喎，算唔算成班人圍爐

facebook啲高登page重有影響力

同班Twitter熱狗一樣

齋喺度圍爐

真
仲有勁撚冷氣軍師feel

如果淨係講論壇本身呢

佢哋都覺得我哋喺到圍爐

認真呢

冇影響力點做軍師呀

又唔係咁差
巴迪都叫做歐霸常客

屌 應該係話坐係屋企指點江山
又笑下呢樣笑下果樣咁

佢哋啲cm好好笑，好似連登少數人咁

咁又係

受眾大啲啫

我見隔離BD 成班友係呢度嘅CD-ROM

係咪我加得太少人
唔覺得有Twitter熱狗

民間記者會

咁應該係叫睇馬嘅茶餐廳顧客

係比較少熱狗

不過我add咗啫

是但啦，個爐大啲影響嘅人多啲

記得準時收睇

我見我上次嗰港台po畀五夜講場嘅主持分享咗

咁都算大啩

歐洲賽係咪完咗
下場就踢外圍

細極有限啦

大家都mon 住

又嚟

小心啲講嘢呀你

搲水吹呀嘛

勁廢哥

hello 黨媒記者、港共政府、警甴

仲有好多人睇住嘅

銀髮手足

大家要準時收睇

仼暴雨下 志向未倒下 雨傘是一朵朵的花

不枯也不散

有班品蔥手足都好似睇我哋

推唔郁都照推

民記回歸

我哋都有睇佢哋啫

一定要睇

佢哋嗰邊對共產黨同中國人認識咁深入

唔睇咩

bin c

你班人唔瞓

知己知彼

同埋佢哋啲文好高質呀嘛

好耐冇見 推

點解你未瞓

push b4 sleep x10

好值得睇

tui

早唞啦巴打

你個名

早唞

不如

畀樓主自己推返熱開

goodnight

4點啦

睇下油油dee dee 去咗邊先

吹水台呱

呵呵

歡迎來到黃圈幫手推po

喺yellowland

推手圈子真係好細

痴線，咁夜仲唔瞓

去1001就瞓

P牌推唔郁

Pishhhhh u

有排

魯班七號呢

唔夠柒

仲未訓嘅

你應該都知道成件事有幾柒

知

柒撚到呢

快d瞓

好啦

我都差唔多

個po跌出咗熱門？

冇人拉啊

咁難嘅

Bye bye

你拉

推多次先

我拉

我又唔係佢

瞓啦

召喚

各位早唞

天光先瞓

唔使扮工呀

唔使

正

仲未瞓

幾時推國歌法行動post

民記唔知做乜而家唔開post

正啊喂

啲支那新聞上曬熱門pr公司好成功

早晨各位

Sorry缺

你去咗瞓覺

喺你瞓覺嗰陣，個po上過熱門㗎

11:30 做緊野喎。點睇？

飲水channel

早呀

Earphones

老細都𥄫到架

12點幾中途加入睇囉 應該未完

見字返工

你唔洗訓嫁咩

好慘

Sleep is for the weak

為香港人發聲

民記！！！！

準時收睇呀

.推

推啊

食咗早餐未

又幾聰明，早過佢搞

推到開始
爆post再開

我記得仲有瞓覺channel

5001有啲難爆

支持手足

上返熱門

Miss左都要睇返

推上去

KEEP CALM AND CARRY ON

咁靠你推爆

推！！

號召力聚人

連你都醒咗

我一至五都係呢個鐘數出門口

大大力推

上熱門

唔使成個schedule爆出嚟

等你了解下我

Another pish

831

Pish u back

打死人

你同pepe巴一樣成日爆自己嘢 cls

Pushpush

想同人分享

Pish die u

咁都唔好喺連登講啦
萬一有狗要捕你真係多謝你自己爆晒出嚟

我爆d野唔會咁嚴重掛
屋企跑步
平時正常人返工時間

唉唔知你，呢到爆啲嗰到爆啲就唔係咁小事

唔講啦

1130

早晨

can't push support

Help u pish

咁早嘅

你都係啦

錯別字

但起碼無忘「五大訴求」既初衷

而唔系偷偷地減到凈番「調查黑警」一項

1130

民間記者會
唔好放棄

推準時

早晨 pish

早晨呀

Rui

Pull u

Pullllllll

Pishhhhh u ah

p

重推緊

到時求文字直播

Pish

Share俾朋友

係，如果有文字直播就好

手足開唔到live?

推支持民記

若區議會今早有會開，建議係區議會直播，令多啲人睇到

推文呀

Lm

wow

呢啲天氣冇咗你好唔掂

挺

Pishhhhh ahhhhh

手足回歸

比起監狗會早左d.... 會唔會俾人draw走attention

PIsh

推爆佢！

Pppppppuuuuussssshhhhhhh

你推成晚？

唉屌7出澳洲

pushhhhh

加油

推，唔收貨

獨立調查

2個鐘後 ...

係唔係要我投票？得嘅啦！我好嬲好嬲咁仲等緊35plus幫我搞雙普選

go

你推左成晚
樓主個仆街仲未上水

你地好勁

你都係

我六點幾就上左水

好愛你地 推左咁多頁

自己就潛水

就係你個仆街
好嬲好嬲
當晒推POST手足係CONDOM

話唔定佢以退為進呢

我病啊

而家繼續推到1130！

今日14:30 反送中第一位被告暴動手足判刑

UP

放過你啦

「警世」認清事實, 五毛同港共PR已全面進場, 專推咸濕八掛post上熱門

用呢個推

推推推

民記要多啲出嚟

放過你啦幫手推下呢個
「警世」認清事實, 五毛同港共PR已全面進場, 專推咸濕八掛post上熱門

用呢個推

民記加油

45 min more...

好耐無開記者會

來啦 樓主PIN THIS PLS

🙅🏻‍♀️🙅🏼‍♀️🙅🏻‍♂️香港人唔收貨 ❌❌❌
立即調查重組‼️‼️‼️
監警會報告就快出爐，但民記想講：
「無人想知呀！」🤮🤧🤢
呢個唔係我哋要嘅「獨立調查委員會」，香港人唔收貨‼️🚮💩💩

一陣十一點半，約定大家！📺💻📱
#到時見
_____________________________________
大家記得密切留意以下直播平台

立場新聞：
香港蘋果日報：
香港電台：
_____________________________________

🔈民間記者會現有官方帳號：

Official webpage:
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

上到熱門未？

推 仲有22分鐘！

仲未上到熱門

推一推啲重要野

終於出黎啦

點解唔係熱門？

好驚佢地散左

樓主你去撚左邊？唔積極推Po

[1130 民記文字直播] 香港人唔收貨 立即調查重組

一陣11:30 民間記者會無人講？

Pr公司太勁

返工係咁俾人叫去做野

擁

pishhh

到

推推, 差2分鍾

開始啦

民記做返呢啲角色咪好囉
係要指揮人搞功能組別俾人當大台

[1130 民記文字直播] 香港人唔收貨 立即調查重組

pin this

鼓唔起勇氣

加油打埋個大佬

今日特登派大口狗出嚟對打，好撚痴線

講左咩？

總之我未見過有人用不推文成功推番上去熱門囉

夜晚11點半都嚟

你哋嘅對話好好笑

試埋個雞翼撈丁就可以完㗎啦

聽日試哩間

Ssp好多黃店

都開完 仲推乜